唔想打工 大家有咩apps idea 搞下？

返工返到無晒人生
想搞下生意仔
有咩idea 可以share 下

燒蠔app

樹窿app

認真想搞下start up
有咩提議

認真
search下美國/中國而家流行d乜app，如果香港暫時未有類似野，咁你就有機會啦

Ching做開呢類嘢？我都想搵人一齊搞app

爆房apps

有無idea ?

Yup pls tg me

高登app

最大問題係d人無女，點爆。
如果book房時，暗地有女提供就有市場

Club app
搵club場 做讚助
開枱 discount
Count 邊個場人多
邊到free in

唔使俾啲濕勁sales 食價

順埋賣埋啲live tickets
做埋酒鋪啲 紅酒白酒調酒 類似gogovan咁
比價格 比質素
幫商家promo

賺廣告費

要同酒吧打好人脈關係，好似唔錯咁，
有人搞，可以搵埋我，負責寫app。
TG：mytelegramnameisyou

同酒吧打關係 都還好
因為對佢地黎講 冇任何既cost
但係就要 砌左個app出黎 跟住上門 同人傾 問價格
類似價格網咁 佢地會不定期有班人 會去不斷登記新鋪頭

所以最重要係砌完之後，登記商户
再放啲錢落advertisers 到，
跟住 搞加盟申請 ，不定期 搞聯party
再搵讚助商 搵人落廣告

Hehe得唔得?